# Translation of AliPlugin in Korean
# This file is distributed under the same license as the AliPlugin package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2015-04-21 04:45:53+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/1.0-alpha-1000\n"
"Project-Id-Version: AliPlugin\n"

#: core/core.php:1438
msgid "Pakistan Rupee (PKR)"
msgstr ""

#: core/core.php:1613
msgid "Polish"
msgstr ""

#: core/core.php:1432
msgid "Kazakhstani tenge (&#8376;)"
msgstr ""

#: core/core.php:1433
msgid "Japanese yen (¥)"
msgstr ""

#: core/core.php:1450
msgid "Ukrainian hryvnia (₴)"
msgstr ""

#: core/core.php:726
msgid "Painting Supplies"
msgstr ""

#: core/core.php:727
msgid "Paper"
msgstr ""

#: core/core.php:729
msgid "Presentation Boards"
msgstr ""

#: core/core.php:745
msgid "Communication Equipment"
msgstr ""

#: core/core.php:746
msgid "Mobile Phone Accessories & Parts"
msgstr ""

#: core/core.php:751
msgid "Access Control"
msgstr ""

#: core/core.php:752
msgid "Door Intercom"
msgstr ""

#: core/core.php:753
msgid "Fire Protection"
msgstr ""

#: core/core.php:754
msgid "Security Alarm"
msgstr ""

#: core/core.php:756
msgid "Video Surveillance"
msgstr ""

#: core/core.php:757
msgid "Workplace Safety Supplies"
msgstr ""

#: core/core.php:767
msgid "Baseball"
msgstr ""

#: core/core.php:769
msgid "Cheerleading & Souvenirs"
msgstr ""

#: core/core.php:770
msgid "Cycling"
msgstr ""

#: core/core.php:771
msgid "Entertainment"
msgstr ""

#: core/core.php:775
msgid "Hockey"
msgstr ""

#: core/core.php:779
msgid "Other Sports & Entertainment Product"
msgstr ""

#: core/core.php:780
msgid "Racquet Sports"
msgstr ""

#: core/core.php:781
msgid "Roller, Skateboard & Scooters"
msgstr ""

#: core/core.php:782
msgid "Rugby"
msgstr ""

#: core/core.php:784
msgid "Skiing & Snowboarding"
msgstr ""

#: core/core.php:793
msgid "Construction Tools"
msgstr ""

#: core/core.php:794
msgid "Hand Tools"
msgstr ""

#: core/core.php:796
msgid "Measurement & Analysis Instruments"
msgstr ""

#: core/core.php:797
msgid "Power Tools"
msgstr ""

#: core/core.php:813
msgid "Remote Control"
msgstr ""

#: core/core.php:816
msgid "Travel and Coupon Services"
msgstr ""

#: core/core.php:818
msgid "Ctrip"
msgstr ""

#: core/core.php:819
msgid "Rentals"
msgstr ""

#: core/core.php:821
msgid "Travel Discount Coupons"
msgstr ""

#: core/core.php:592
msgid "Commercial Furniture"
msgstr ""

#: core/core.php:593
msgid "Furniture Parts"
msgstr ""

#: core/core.php:594
msgid "Home Furniture"
msgstr ""

#: core/core.php:595
msgid "Outdoor Furniture"
msgstr ""

#: core/core.php:602
msgid "Certified Human Hair"
msgstr ""

#: core/core.php:609
msgid "Adhesives & Sealers"
msgstr ""

#: core/core.php:610
msgid "Door Hardware"
msgstr ""

#: core/core.php:611
msgid "Fasteners"
msgstr ""

#: core/core.php:612
msgid "Furniture Hardware"
msgstr ""

#: core/core.php:613
msgid "Windows Hardware"
msgstr ""

#: core/core.php:631
msgid "Garden Supplies"
msgstr ""

#: core/core.php:632
msgid "Home Decor"
msgstr ""

#: core/core.php:633
msgid "Home Storage & Organization"
msgstr ""

#: core/core.php:634
msgid "Home Textile"
msgstr ""

#: core/core.php:635
msgid "House Ornamentation"
msgstr ""

#: core/core.php:644
msgid "Air Conditioning Appliances"
msgstr ""

#: core/core.php:645
msgid "Cleaning Appliances"
msgstr ""

#: core/core.php:646
msgid "Home Appliance Parts"
msgstr ""

#: core/core.php:647
msgid "Home Heaters"
msgstr ""

#: core/core.php:648
msgid "Kitchen Appliances"
msgstr ""

#: core/core.php:649
msgid "Laundry Appliances"
msgstr ""

#: core/core.php:651
msgid "Water Heaters"
msgstr ""

#: core/core.php:662
msgid "Printing Materials"
msgstr ""

#: core/core.php:676
msgid "Fashion Jewelry"
msgstr ""

#: core/core.php:680
msgid "Indoor Lighting"
msgstr ""

#: core/core.php:681
msgid "LED Lighting"
msgstr ""

#: core/core.php:682
msgid "Lighting Accessories"
msgstr ""

#: core/core.php:683
msgid "Lighting Bulbs & Tubes"
msgstr ""

#: core/core.php:684
msgid "Outdoor Lighting"
msgstr ""

#: core/core.php:685
msgid "Portable Lighting"
msgstr ""

#: core/core.php:691
msgid "Leisure Bags"
msgstr ""

#: core/core.php:692
msgid "Luggage & Travel Bags"
msgstr ""

#: core/core.php:694
msgid "Wallets & Holders"
msgstr ""

#: core/core.php:706
msgid "Baby Shoes"
msgstr ""

#: core/core.php:710
msgid "Feeding"
msgstr ""

#: core/core.php:711
msgid "Maternity"
msgstr ""

#: core/core.php:712
msgid "Safety"
msgstr ""

#: core/core.php:720
msgid "Desk Accessories & Organizer"
msgstr ""

#: core/core.php:725
msgid "Office Furniture"
msgstr ""

#: core/core.php:517
msgid "Oral Hygiene"
msgstr ""

#: core/core.php:518
msgid "Sanitary Paper"
msgstr ""

#: core/core.php:520
msgid "Shaving & Hair Removal"
msgstr ""

#: core/core.php:521
msgid "Skin Care"
msgstr ""

#: core/core.php:523
msgid "Tattoo & Body Art"
msgstr ""

#: core/core.php:527
msgid "Computer & Office"
msgstr ""

#: core/core.php:532
msgid "External Storage"
msgstr ""

#: core/core.php:533
msgid "Laptop Accessories"
msgstr ""

#: core/core.php:537
msgid "Office Electronics"
msgstr ""

#: core/core.php:538
msgid "Tablets & PDAs Accessories"
msgstr ""

#: core/core.php:546
msgid "Electronic Cigarettes"
msgstr ""

#: core/core.php:550
msgid "Portable HiFi"
msgstr ""

#: core/core.php:552
msgid "Smart Electronics"
msgstr ""

#: core/core.php:557
msgid "Connectors & Terminals"
msgstr ""

#: core/core.php:558
msgid "Generators"
msgstr ""

#: core/core.php:559
msgid "Power Supplies"
msgstr ""

#: core/core.php:561
msgid "Wires, Cables & Cable Assemblies"
msgstr ""

#: core/core.php:562
msgid "Wiring Accessories"
msgstr ""

#: core/core.php:576
msgid "Active Components"
msgstr ""

#: core/core.php:577
msgid "Electronic Accessories & Supplies"
msgstr ""

#: core/core.php:578
msgid "Optoelectronic Displays"
msgstr ""

#: core/core.php:579
msgid "Passive Components"
msgstr ""

#: core/core.php:490
msgid "Men's Clothing"
msgstr ""

#: core/core.php:492
msgid "Sportswears"
msgstr ""

#: core/core.php:493
msgid "Women's Clothing"
msgstr ""

#: core/core.php:499
msgid "Auto Replacement Parts"
msgstr ""

#: core/core.php:500
msgid "Car Electronics"
msgstr ""

#: core/core.php:501
msgid "Exterior Accessories"
msgstr ""

#: core/core.php:503
msgid "Motorcycle Accessories & Parts"
msgstr ""

#: core/core.php:505
msgid "Roadway Safety"
msgstr ""

#: core/core.php:511
msgid "Bath & Shower"
msgstr ""

#: core/core.php:512
msgid "Fragrances & Deodorants"
msgstr ""

#: core/core.php:514
msgid "Health Care"
msgstr ""

#: core/core.php:515
msgid "Makeup"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:917
msgid "Select Subcategory"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.insertAPI.php:436
msgid "Checking connection in 3 steps"
msgstr ""

#: core/core.php:698
msgid "Market"
msgstr ""

#: core/core.php:700
msgid "Men's Fashion"
msgstr ""

#: core/core.php:701
msgid "Mother & Kids"
msgstr ""

#: core/core.php:491
msgid "Novelty & Special Use"
msgstr ""

#: core/core.php:582
msgid "Electronics"
msgstr ""

#: core/core.php:583
msgid "Fine & Fashion Jewelry"
msgstr ""

#: core/core.php:656
msgid "Home Improvement"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:435
msgid "Registration with EPN"
msgstr ""

#: core/core.php:1424
msgid "Swiss Franc (CHF)"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:358
msgid "When a product disappears from AliExpress"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:361
msgid "Do nothing"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:362
msgid "Delete product"
msgstr ""

#: core/core.php:1444
msgid "Swedish Krona (SEK)"
msgstr ""

#: core/core.php:1446
msgid "New Taiwan Dollar(NT$)"
msgstr ""

#: core/core.php:1611
msgid "Dutch"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:388
msgid "Select affiliate program to use with AliPlugin"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:391
msgid "Select Program"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:416
msgid "Admitad URL"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:420
#: core/class.AliExpress.Settings.php:433
msgid "You will get URL after"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:422
msgid "Registration with Admitad AliExpress"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:429
msgid "EPN URL"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:452
msgid "Tracking ID and API key are set by default."
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:454
msgid " You will get your Tracking ID and API key after Registration with"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:456
msgid "Portals AliExpress"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:557
#: core/class.AliExpress.Settings.php:576
#: core/class.AliExpress.Settings.php:598
msgid "Register Now"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:558
#: core/class.AliExpress.Settings.php:577
#: core/class.AliExpress.Settings.php:599
msgid "Instructions"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:238
msgid "General"
msgstr ""

#: core/core.php:1434
msgid "Nigerian naira (₦)"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:502
msgid "Enable day timer for the products with exclusive discount price"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:506
msgid "Hot Deal Timer"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:509
msgid "Enable hour timer for the products with exclusive discount price"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1366 core/request.php:46
msgid "You can not upload more than 10,000 Products at once."
msgstr ""

#: core/tmpl.review.php:110 core/tmpl.review.php:120 core/tmpl.review.php:130
#: core/tmpl.review.php:139 core/tmpl.review.php:149
msgid "Order now"
msgstr ""

#: core/core.php:1445
msgid "Thailand Baht (THB)"
msgstr ""

#: core/core.php:1439
msgid "Peso mexicano (MXN)"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:513
msgid "Alibaba"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:516
msgid "Enable pop-up window with alibaba.com affiliate link"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:520
msgid "Alibaba link"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:210
#: core/class.AliExpress.Settings.php:218
msgid "Using this module you can bulk import multiple products at once on your store"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:234
msgid "Mandatory fields are APP Key and Tracking ID"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:499
msgid "Today&lsquo;s Deal"
msgstr ""

#: core/core.php:1422
msgid "Bulgarian lev (BGN)"
msgstr ""

#: core/core.php:1430
msgid "Indian Rupee (₹)"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:935
#: core/class.AliExpress.Settings.php:1243 core/tmpl.review.php:186
msgid "Fixed commission for all categories"
msgstr ""

#: core/core.php:1429
msgid "Israeli New Sheqel (₪)"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1021
#: core/class.AliExpress.Settings.php:1108
msgid "Do not import the reviews with a rating less than selected"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1008
#: core/class.AliExpress.Settings.php:1095
msgid "Select Rating"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1016
#: core/class.AliExpress.Settings.php:1103
msgid "Star"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:354
msgid "One-time update can refresh only 25 products for one cycle."
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Request2.php:75 core/class.AliExpress.Request2.php:99
#: core/class.AliExpress.Request2.php:123
msgid "Not found. Change search parameters and try again"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:243
msgid "Standards and formats are used to calculate such things as product price."
msgstr ""

#: core/core.php:1608
msgid "Bahasa Indonesia"
msgstr ""

#: core/core.php:1428
msgid "Indonesian rupiah (Rp)"
msgstr ""

#: core/core.php:1435
msgid "New Zealand dollar (NZ$)"
msgstr ""

#: core/core.php:1440
msgid "Philippine peso (₱)"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1127
msgid "Start Import Review"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1315 core/request.php:62
msgid "Unit Type"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1321 core/request.php:67
msgid "Piece"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1322 core/request.php:68
msgid "Lot"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1333 core/request.php:70
msgid "Import products with checked unit type"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1337
msgid "Publish Status"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1121
msgid "Count of reviews"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:233
msgid "Settings"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:247
msgid "Updates"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:273
msgid "Update all products"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:274
msgid "Activate this option if you want to update all the products on your site at once"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:281
msgid "Update products"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1002
msgid "Review Uploading Tool"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1003
msgid "The process works in 4 steps. 10 reviews are added to each product on your store during every step."
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1004
msgid "After completion of all 4 steps you will get up to 40 reviews for each item."
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1005
msgid "You can update reviews anytime without getting duplicated ones."
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1027
msgid "Import Reviews"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:294
#: core/class.AliExpress.Settings.php:1043
msgid "Stats"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:301
#: core/class.AliExpress.Settings.php:1046
msgid "Current position"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:227
#: core/class.AliExpress.Settings.php:1045
msgid "Reviews"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:229
msgid "Add Reviews to your products."
msgstr ""

#: core/init.php:185 core/init.php:275
msgid "Specials"
msgstr ""

#: core/init.php:190 core/init.php:280
msgid "Enable special"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:785
#: core/class.AliExpress.Settings.php:1234
msgid "Select the category if you want to upload products in your own categories. Leave this field blank to make the Plugin create categories and upload products automatically. Necessary when selected All Categories"
msgstr ""

#: core/request.php:74
msgid "Free Shipping"
msgstr ""

#: core/core.php:485
msgid "All Categories"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1306
msgid "Shipping"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1310 core/request.php:77
msgid "Import products with free shipping option only"
msgstr ""

#: core/core.php:1179
msgid "Publish"
msgstr ""

#: core/core.php:1180
msgid "Draft"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:804
#: core/class.AliExpress.Settings.php:1354
msgid "Use Publish option if you want to publish products instantly. Use Draft option if you need to edit products before they appear on your site."
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:728
msgid "Reset Counter"
msgstr ""

#: core/menu.php:30
msgid "AliPlugin Migrate"
msgstr ""

#: core/menu.php:31
msgid "For proper operation of the plugin necessary to make changes to the database."
msgstr ""

#: core/menu.php:36
msgid "Number of necessary changes"
msgstr ""

#: core/menu.php:39
msgid "Amend"
msgstr ""

#: core/class.Products.php:81
msgid "piece"
msgstr ""

#: core/class.Products.php:81
msgid "lot"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:530
msgid "Update all Tracking IDs and product affiliate links."
msgstr ""

#: core/core.php:1451
msgid "South African Rand (ZAR)"
msgstr "남아프리카 공화국 랜드 (ZAR)"

#: core/core.php:1437
msgid "Malaysian Ringgit (MYR)"
msgstr "말레이시아 링깃 (MYR)"

#: core/core.php:1441
msgid "Polish Zloty (PLN)"
msgstr "폴란드 즈워티 (PLN)"

#: core/core.php:1447
msgid "South Korean Won (₩)"
msgstr "대한민국 원 (₩)"

#: core/openGraphProtocol.php:49
msgid "Page %s"
msgstr "페이지 %s"

#: core/init.php:146 core/init.php:236
msgid "SEO Title"
msgstr "SEO 타이틀"

#: core/init.php:150 core/init.php:240
msgid "Example: Samsung Galaxy Tab 10.1 GT"
msgstr "예: 삼성 갤럭시 탭 10.1 GT"

#: core/init.php:173 core/init.php:263 core/init.php:708
msgid "Noindex"
msgstr "Noindex"

#: core/init.php:178 core/init.php:268 core/init.php:713
msgid "Enable noindex"
msgstr "noindex를 활성화 합니다."

#: core/class.AliExpress.Settings.php:674
msgid "Rounding"
msgstr "반올림"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:678
msgid "The Prices will be rounded off to an integer"
msgstr "판매가는 정수로 반올림 됩니다."

#: core/request.php:967
msgid "Are you sure you want to delete all products?"
msgstr "모든 상품을 정말 지우시겠습니까?"

#: core/request.php:1016 core/request.php:1104
msgid "Item not found"
msgstr "상품을 찾을 수 없습니다."

#: core/openGraphProtocol.php:77
msgid "Archive"
msgstr "아카이브"

#: core/core.php:1614
msgid "Russian"
msgstr "러시아어"

#: core/core.php:1615
msgid "Thai"
msgstr "태국어"

#: core/core.php:1616
msgid "Turkish"
msgstr "터키어"

#: core/core.php:1617
msgid "Vietnamese"
msgstr "베트남어"

#: core/core.php:1618
msgid "Hebrew"
msgstr "히브리어"

#: core/init.php:120
msgid "SEO Metadata"
msgstr "SEO 메타데이터"

#: core/init.php:155 core/init.php:245
msgid "SEO Description"
msgstr "SEO 상세"

#: core/init.php:159 core/init.php:249
msgid "Example: World Map PU Leather Hard Stand Case For Samsung Galaxy Tab 10.1 GT P7500 P7510 Free Shipping"
msgstr "예: 삼성 갤럭시탭 10.1 GT P7500 P7510 세계지도 PU 가죽 하드 스탠드 케이스 무료배송"

#: core/init.php:164 core/init.php:254
msgid "SEO Keywords"
msgstr "SEO 키워드"

#: core/core.php:1449
msgid "US Dollar ($)"
msgstr "미국 달러 ($)"

#: core/core.php:1602
msgid "English"
msgstr "영어"

#: core/core.php:1603
msgid "Arabic"
msgstr "아랍어"

#: core/core.php:1604
msgid "German"
msgstr "독일어"

#: core/core.php:1605
msgid "Spanish"
msgstr "스페인어"

#: core/core.php:1606
msgid "French"
msgstr "프랑스어"

#: core/core.php:1607
msgid "Italian"
msgstr "이탈리아어"

#: core/core.php:1609
msgid "Japanese"
msgstr "일본어"

#: core/core.php:1610
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: core/core.php:1612
msgid "Portuguese (Brasil)"
msgstr "포르투갈어 (브라질)"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1394
msgid "Translate from"
msgstr "로부터 번역합니다."

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1407
msgid "Translate to"
msgstr "로 번역합니다."

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1412
msgid "This parameter can be changed in"
msgstr "이 매개변수는 변경될 수 있습니다."

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1426
msgid "Pages"
msgstr "페이지"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1429
msgid "Product Categories"
msgstr "상품 카테고리"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1443
msgid "Translate Now"
msgstr "지금 번역합니다."

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1462
msgid "Original Title"
msgstr "원제목"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1463
msgid "Action"
msgstr "실행"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1470
msgid "Not Found"
msgstr "찾을 수 없습니다."

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1490
msgid "Repair Original"
msgstr "원래대로 복원"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:495
msgid "Select language used for importing products data"
msgstr "상품 데이터 가져오기를 위한 언어를 선택하세요"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:482
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:255
msgid "Translation"
msgstr "번역"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:256
msgid "Translate Page Titles and Categories"
msgstr "페이지 타이틀과 카테고리를 번역합니다."

#: core/core.php:1443
msgid "Saudi Riyal (SAR)"
msgstr "사우디아라비아 리얄 (SAR)"

#: core/core.php:1448
msgid "United Arab Emirates Dirham (AED)"
msgstr "아랍에미리트 디르함 (AED)"

#: core/tmpl.review.php:90
msgid "No Follow"
msgstr "No Follow"

#: core/tmpl.review.php:97
msgid "Save Shortcode"
msgstr "Shortcode 저장하기"

#: core/tmpl.review.php:62
msgid "Image on Right, Text on Left"
msgstr "이미지는 오른쪽에, 텍스트는 왼쪽에"

#: core/tmpl.review.php:63
msgid "Image on Top, Text on Below"
msgstr "이미지는 위에, 텍스트는 아래에"

#: core/tmpl.review.php:64
msgid "Image on Below, Text on Top"
msgstr "이미지는 아래에, 텍스트는 위에"

#: core/tmpl.review.php:65
msgid "Text Only"
msgstr "텍스트만"

#: core/tmpl.review.php:66
msgid "Image Only"
msgstr "이미지만"

#: core/tmpl.review.php:72
msgid "Features"
msgstr "특징"

#: core/tmpl.review.php:79
msgid "Open in New Window"
msgstr "새창으로 열기"

#: core/tmpl.review.php:37
msgid "Full Size"
msgstr "전체창"

#: core/tmpl.review.php:46
msgid "Alignment"
msgstr "정렬"

#: core/tmpl.review.php:48
msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

#: core/tmpl.review.php:49
msgid "Right"
msgstr "오른쪽"

#: core/tmpl.review.php:50
msgid "Center"
msgstr "중앙"

#: core/tmpl.review.php:59
msgid "Layout"
msgstr "레이아웃"

#: core/tmpl.review.php:61
msgid "Image on Left, Text on Right"
msgstr "이미지는 왼쪽에, 텍스트는 오른쪽에"

#: core/shortcodes.php:102 core/shortcodes.php:111 core/shortcodes.php:120
#: core/shortcodes.php:128 core/shortcodes.php:137 core/shortcodes.php:153
#: core/tmpl.review.php:109 core/tmpl.review.php:119 core/tmpl.review.php:129
#: core/tmpl.review.php:138 core/tmpl.review.php:148
msgid "List Price"
msgstr "정가 (표시가격)"

#: core/tmpl.review.php:3
msgid "Insert Products"
msgstr "상품을 입력합니다."

#: core/tmpl.review.php:7
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: core/tmpl.review.php:33
msgid "Image Size"
msgstr "이미지 사이즈"

#: core/tmpl.review.php:35
msgid "Small 50x50"
msgstr "Small 50x50"

#: core/tmpl.review.php:36
msgid "Medium 220x220"
msgstr "Medium 220x220"

#: core/request.php:816
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: core/request.php:956
msgid "You did not indicate how many imported products"
msgstr "몇개의 상품을 불러올 것인지 입력하지 않았습니다. "

#: core/request.php:957
msgid "You specified a value greater than can be import"
msgstr "불러올 수 있는 상품수보다 많은 숫자를 입력하였습니다. "

#: core/request.php:958
msgid "Product ID"
msgstr "Product ID"

#: core/request.php:962
msgid "Get link"
msgstr "링크를 가져옵니다."

#: core/request.php:963
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: core/request.php:964
msgid "Prev"
msgstr "이전"

#: core/request.php:965
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: core/request.php:966
msgid "This product does not participate in the Affiliate Program"
msgstr "이 상품은 어필리에이트 프로그램에 포함되어 있지 않습니다."

#: core/shortcodes.php:86
msgid "Buy now"
msgstr "바로 구매"

#: core/request.php:647 core/request.php:656 core/request.php:692
#: core/request.php:701
msgid "Publish failed"
msgstr "발행을 실패하였습니다."

#: core/request.php:660 core/request.php:707
msgid "Publish success"
msgstr "발행을 성공하였습니다."

#: core/request.php:806
msgid "Wrong Request!"
msgstr "잘못된 요청입니다!"

#: core/request.php:216
msgid "Sort by: "
msgstr "정렬:"

#: core/request.php:218 core/request.php:236 core/request.php:318
#: core/request.php:476
msgid "Volume"
msgstr "볼륨"

#: core/request.php:219
msgid "Latest"
msgstr "최신"

#: core/request.php:230 core/request.php:312 core/request.php:470
msgid "Your commission is calculated based on your Affiliate Level"
msgstr "어필리에이트 레벨에 근거하여 커미션이 계산됩니다."

#: core/request.php:232 core/request.php:314 core/request.php:472
msgid "Commission"
msgstr "커미션"

#: core/request.php:234 core/request.php:316 core/request.php:474
msgid "Commission you will earn"
msgstr "지급받을 커미션"

#: core/request.php:240 core/request.php:322 core/request.php:480
msgid "Rating"
msgstr "비율"

#: core/request.php:242 core/request.php:324 core/request.php:482
msgid "Average star rating of the product on a 5-star scale"
msgstr "별 5개중에 평균 순위"

#: core/init.php:493 core/request.php:224 core/request.php:306
#: core/request.php:464 core/tmpl.review.php:24
msgid "Thumbnail"
msgstr "썸네일"

#: core/request.php:228 core/request.php:310 core/request.php:468
msgid "Rate"
msgstr "비율"

#: core/init.php:499
msgid "Stock"
msgstr "재고"

#: core/init.php:565
msgid "Show All"
msgstr "모두 보여주기"

#: core/request.php:45 core/request.php:211 core/request.php:302
#: core/request.php:461
msgid "Total number of Products available for importing"
msgstr "가져오기 가능한 상품 개수"

#: core/request.php:81 core/request.php:959
msgid "Import Now"
msgstr "지금 가져오기"

#: core/request.php:82 core/request.php:960
msgid "Search Again"
msgstr "재검색"

#: core/request.php:83
msgid "Stop Import"
msgstr "그만 가져오기"

#: core/request.php:93 core/request.php:252 core/request.php:332
#: core/request.php:485
msgid "Successfully imported"
msgstr "가져오기 성공"

#: core/request.php:99 core/request.php:258 core/request.php:338
#: core/request.php:485
msgid "Could not be imported"
msgstr "가져오기를 할 수 없습니다."

#: core/request.php:207 core/request.php:298
msgid "Select Products to Import"
msgstr "가져오기할 상품을 선택하세요."

#: core/init.php:305
msgid "Affiliate link"
msgstr "어필리에이트 링크"

#: core/init.php:313
msgid "Availability"
msgstr "이용가능성"

#: core/init.php:329
msgid "Purchase volume"
msgstr "구매 볼륨"

#: core/init.php:338
msgid "Pieces per package"
msgstr "패키지당 조각"

#: core/init.php:346
msgid "Way of packaging"
msgstr "패키징 방법"

#: core/init.php:354
msgid "Images"
msgstr "이미지"

#: core/init.php:383
msgid "Attributes"
msgstr "속성"

#: core/init.php:492
msgid "Select All"
msgstr "모두선택"

#: core/init.php:97
msgid "Product restored to revision from %s"
msgstr "상품이 수정을 위하여 %s 복원되었습니다."

#: core/init.php:98
msgid "Product published. <a href=\"%s\">View product</a>"
msgstr "상품이 등록되었습니다. <a href=\"%s\">상품보기</a>"

#: core/init.php:99
msgid "Product saved."
msgstr "상품이 저장되었습니다."

#: core/init.php:100
msgid "Product submitted. <a target=\"_blank\" href=\"%s\">Preview product</a>"
msgstr "상품이 제출되었습니다. <a target=\"_blank\" href=\"%s\">상품 미리보기</a>"

#: core/init.php:101
msgid "Product scheduled for: <strong>%1$s</strong>. <a target=\"_blank\" href=\"%2$s\">Preview product</a>"
msgstr "상품이 예약되었습니다: <strong>%1$s</strong>. <a target=\"_blank\" href=\"%2$s\">상품 미리보기</a>"

#: core/init.php:102
msgid "M j, Y @ G:i"
msgstr "M j, Y @ G:i"

#: core/init.php:103
msgid "Product draft updated. <a target=\"_blank\" href=\"%s\">Preview product</a>"
msgstr "상품 초안이 업데이트 되었습니다. <a target=\"_blank\" href=\"%s\">상품 미리보기</a>"

#: core/init.php:204
msgid "Products Option"
msgstr "상품 옵션"

#: core/init.php:287 core/init.php:498
msgid "Price"
msgstr "판매가"

#: core/init.php:291
msgid "Example: US $14.98"
msgstr "예: US $14.98"

#: core/init.php:296
msgid "Sale Price"
msgstr "할인가격"

#: core/init.php:300
msgid "Example: US $10.44"
msgstr "예: US $10.44"

#: core/init.php:168 core/init.php:258
msgid "Example: screen protector"
msgstr "예: 스크린 프로텍터"

#: core/init.php:23
msgid "Products not found"
msgstr "상품을 찾지 못하였습니다."

#: core/init.php:24
msgid "Trash is empty"
msgstr "휴지통 내용들이 삭제되었습니다."

#: core/init.php:49 core/init.php:495
msgid "Category"
msgstr "카테고리"

#: core/init.php:51
msgid "All categories"
msgstr "모든 카테고리"

#: core/init.php:52
msgid "Parent category"
msgstr "대 카테고리"

#: core/init.php:53
msgid "Parent category: "
msgstr "대 카테고리"

#: core/init.php:54
msgid "Edit category"
msgstr "카테고리 수정"

#: core/init.php:55
msgid "Update category"
msgstr "카테고리 업데이트"

#: core/init.php:56
msgid "Add a new category"
msgstr "새 카테고리"

#: core/init.php:57
msgid "The new name of the category"
msgstr "카테고리의 새 이름"

#: core/init.php:93
msgid "Product updated. <a href=\"%s\">View product</a>"
msgstr "상품이 업데이트 되었습니다.. <a href=\"%s\">상품보기</a>"

#: core/init.php:94
msgid "Custom field updated."
msgstr "사용자정의 필드가 업데이트 되었습니다."

#: core/init.php:95
msgid "Custom field deleted."
msgstr "사용자 정의 필드가 삭제되었습니다."

#: core/init.php:96
msgid "Product updated."
msgstr "상품이 업데이트 되었습니다. "

#: core/core.php:1425
msgid "Chinese Yuan (CN¥)"
msgstr "중국 위안 (CN¥)"

#: core/core.php:1426
msgid "Czech Republic Koruna (CZK)"
msgstr "체코 공화국 (코루나)"

#: core/core.php:1427
msgid "Euro (€)"
msgstr "유로 (€)"

#: core/core.php:1431
msgid "British Pound Sterling (£)"
msgstr "영국 파운드 (£)"

#: core/core.php:1436
msgid "Norwegian Krone (NOK)"
msgstr "노르웨이 크로네 (NOK)"

#: core/core.php:1442
msgid "Russian Ruble (RUB)"
msgstr "러시아 루블 (RUB)"

#: core/init.php:15 core/init.php:28
msgid "Item"
msgstr "항목"

#: core/init.php:16
msgid "Add new"
msgstr "추가하기"

#: core/init.php:17
msgid "Add a new Item"
msgstr "새항목 추가하기"

#: core/init.php:18
msgid "Edit Item"
msgstr "항목 수정하기"

#: core/init.php:19
msgid "New Item"
msgstr "새항목"

#: core/init.php:20
msgid "All Items"
msgstr "모든 항목"

#: core/init.php:21
msgid "View"
msgstr "보기"

#: core/core.php:825
msgid "Watches"
msgstr "시계"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:297
#: core/class.AliExpress.Settings.php:1044 core/core.php:1048 core/init.php:14
#: core/init.php:26
msgid "Products"
msgstr "상품"

#: core/core.php:1076
msgid "No categories"
msgstr "카테고리가 없습니다."

#: core/core.php:1144
msgid "failed: "
msgstr "실패하였습니다: "

#: core/core.php:1146
msgid "failed to connection"
msgstr "연결에 실패하였습니다."

#: core/core.php:1168
msgid "License type: %s"
msgstr "라이센스 타입: %s"

#: core/core.php:1377
msgid "An Unexpected HTTP Error occurred during the API request.</p> <p><a href=\"?\" onclick=\"document.location.reload(); return false;\">Try again</a>"
msgstr "API 요청중에 예상하지 못한 HTTP 에러가 발생하였습니다.</p> <p><a href=\"?\" onclick=\"document.location.reload(); return false;\">재시도</a>"

#: core/core.php:1385
msgid "An unknown error occurred"
msgstr "알려지지 않은 에러가 발생하였습니다."

#: core/core.php:1420
msgid "Australian Dollar (A$)"
msgstr "호주 달러 (A$)"

#: core/core.php:1421
msgid "Brazilian Real (R$)"
msgstr "브라질 헤알 (R$)"

#: core/core.php:1423
msgid "Canadian Dollar (CA$)"
msgstr "캐나다 달러 (CA$)"

#: core/core.php:642
msgid "Home Appliances"
msgstr "가전 제품"

#: core/core.php:657
msgid "Industry & Business"
msgstr "산업 & 비지니스"

#: core/core.php:677
msgid "Lights & Lighting"
msgstr "전등 & 조명"

#: core/core.php:689
msgid "Luggage & Bags"
msgstr "여행가방 & 가방"

#: core/core.php:715
msgid "Office & School Supplies"
msgstr "사무실 & 학교 비품"

#: core/core.php:749
msgid "Security & Protection"
msgstr "보안 & 보호"

#: core/core.php:760
msgid "Shoes"
msgstr "신발"

#: core/core.php:765
msgid "Sports & Entertainment"
msgstr "스포츠 & 엔터테인먼트"

#: core/core.php:791
msgid "Tools"
msgstr "도구"

#: core/core.php:802
msgid "Toys & Hobbies"
msgstr "장난감 & 취미"

#: core/core.php:541
msgid "Consumer Electronics"
msgstr "가전 제품"

#: core/core.php:555
msgid "Electrical Equipment & Supplies"
msgstr "전자장비 & 기기"

#: core/core.php:584
msgid "Food"
msgstr "식품"

#: core/core.php:589
msgid "Furniture"
msgstr "가구"

#: core/core.php:598
msgid "Hair & Accessories"
msgstr "헤어 & 악세사리"

#: core/core.php:607
msgid "Hardware"
msgstr "하드웨어"

#: core/core.php:465
msgid "Restore"
msgstr "복원"

#: core/core.php:486
msgid "Apparel & Accessories"
msgstr "의류 & 악세사리"

#: core/core.php:497
msgid "Automobiles & Motorcycles"
msgstr "자동차 & 오토바이"

#: core/core.php:509
msgid "Beauty & Health"
msgstr "뷰티 & 헬스"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1365
msgid "Total number of Products available for importing:"
msgstr "가져오기 가능한 총 상품수:"

#: core/request.php:212
msgid "You can upload not more than 10,000 Products at once."
msgstr "한 번에 10,000개 이하의 상품을 업로드 할 수 있습니다."

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1370 core/request.php:50
msgid "Choose the number of products to import"
msgstr "가져오기 할 상품수를 고르세요"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1375
msgid "Start Import"
msgstr "가져오기 시작"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1557
#: core/class.AliExpress.Settings.php:1598
#: core/class.AliExpress.Settings.php:1635
#: core/class.AliExpress.Settings.php:1657
msgid "saved"
msgstr "저장되었습니다."

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1581
msgid "Currency converter settings will not be saved"
msgstr "환율 변환기 셋팅이 저장되지 않습니다."

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1598
msgid "Currency converter settings"
msgstr "환율 변환기 셋팅"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1635
#: core/class.AliExpress.Settings.php:1657
msgid "Setting"
msgstr "셋팅"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1716 core/init.php:496
msgid "Views"
msgstr "보기"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1717 core/init.php:497
msgid "Redirects"
msgstr "리다이렉트"

#: core/core.php:453 core/menu.php:11
msgid "AliPlugin"
msgstr "AliPlugin"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1491 core/core.php:463
msgid "Translate"
msgstr "번역하다"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:842
#: core/class.AliExpress.Settings.php:858
msgid "Promote with Link"
msgstr "링크와 함께 홍보합니다."

#: core/class.AliExpress.Settings.php:846
#: core/class.AliExpress.Settings.php:862
msgid "HTML Code"
msgstr "HTML 코드"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:854
msgid "Banner Preview"
msgstr "배너 미리보기"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:882
msgid "General Search"
msgstr "일반 검색"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:883
msgid "Search by Product ID"
msgstr "상품 ID로 검색하기"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:924
#: core/class.AliExpress.Settings.php:1220 core/tmpl.review.php:176
msgid "Enter Keywords"
msgstr "키워드 입력"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:927
#: core/class.AliExpress.Settings.php:1223 core/tmpl.review.php:179
msgid "Leave the field blank to import ALL products from selected category"
msgstr "선택한 카테고리에서 모든 상품을 가져오기 위해 필드를 비워두세요"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:932
#: core/class.AliExpress.Settings.php:1240 core/init.php:321
#: core/tmpl.review.php:183
msgid "Commission Rate"
msgstr "커미션 비율"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:940
#: core/class.AliExpress.Settings.php:1248 core/tmpl.review.php:190
msgid "Purchase Volume"
msgstr "구매량"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:944
#: core/class.AliExpress.Settings.php:1252 core/init.php:333
#: core/request.php:238 core/request.php:320 core/request.php:478
#: core/tmpl.review.php:194
msgid "The amount of purchases of the product over the last 30-day period"
msgstr "지난 30일간 판매된 상품 개수"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:952
#: core/class.AliExpress.Settings.php:1260 core/tmpl.review.php:208
msgid "Feedback Score"
msgstr "피드백 스코어"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:956
#: core/class.AliExpress.Settings.php:1264 core/tmpl.review.php:212
msgid "The total number of positive feedback received by a seller"
msgstr "판매자로부터 받은 긍정적인 피드백 개수"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:964
#: core/class.AliExpress.Settings.php:1272 core/request.php:217
#: core/request.php:226 core/request.php:308 core/request.php:466
#: core/tmpl.review.php:201
msgid "Unit Price"
msgstr "상품 가격"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1146
msgid "Search for products by using the product ID"
msgstr "상품 ID를 사용하여 상품을 찾습니다. "

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1146
msgid "Where can I find product ID?"
msgstr "상품 ID는 어디에 있나요?"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1151
msgid "Enter Product ID or a list of Product IDs separated by commas"
msgstr "상품 ID 또는 상품 ID 리스트를 콤마로 구분하여 입력하세요."

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1157 core/init.php:22 core/init.php:50
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1115
#: core/class.AliExpress.Settings.php:1302
msgid "Enabled Scheduled Import"
msgstr "가져오기 예약을 활성화합니다."

#: core/class.AliExpress.Settings.php:242
msgid "Currency"
msgstr "환율"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:651
msgid "Select Currency"
msgstr "통화 선택하기"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:661
msgid "Convert U.S. Dollars to foreign currencies"
msgstr "미국 달러를 외국 통화로 전환합니다."

#: core/class.AliExpress.Settings.php:669
msgid "Enable currency converter"
msgstr "환율 전환기능을 활성화 합니다."

#: core/class.AliExpress.Settings.php:251
msgid "Cleanup"
msgstr "정리"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:252
msgid "All existent products imported in your store will be removed."
msgstr "사이트의 모든 상품이 삭제됩니다."

#: core/class.AliExpress.Settings.php:618
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:779
#: core/class.AliExpress.Settings.php:1228 core/init.php:48 core/init.php:58
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:787
#: core/class.AliExpress.Settings.php:1236
msgid "Add new Category"
msgstr "카테고리 생성하기"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:828 core/request.php:30
#: core/request.php:39 core/request.php:199 core/request.php:209
#: core/request.php:290 core/request.php:300 core/request.php:453
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:831
msgid "Promoted by link"
msgstr "링크로 홍보하기"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:834
msgid "Promoted by banner"
msgstr "배너로 홍보하기"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:527
msgid "Update Links"
msgstr ""

#: core/class.AliExpress.Settings.php:286
#: core/class.AliExpress.Settings.php:538
#: core/class.AliExpress.Settings.php:613
#: core/class.AliExpress.Settings.php:1032
#: core/class.AliExpress.Settings.php:1450 core/request.php:105
#: core/request.php:485 core/request.php:961
msgid "Overall Progress"
msgstr "전체 진행상황"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:308
#: core/class.AliExpress.Settings.php:1557
msgid "Automatic Updates"
msgstr "자동 업데이트"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:309
msgid "Auto updating system will keep your product info fresh with the latest data from AliExpress."
msgstr "자동 업데이트 시스템이 AliExpress로부터 최신 데이터를 가져와서 상품 정보를 변경합니다."

#: core/class.AliExpress.Settings.php:332
#: core/class.AliExpress.Settings.php:666
#: core/class.AliExpress.Settings.php:791
#: core/class.AliExpress.Settings.php:1113
#: core/class.AliExpress.Settings.php:1299
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:335
msgid "Enable auto updating system"
msgstr "자동 업데이트 시스템을 활성화 합니다."

#: core/class.AliExpress.Settings.php:340
#: core/class.AliExpress.Settings.php:1078
#: core/class.AliExpress.Settings.php:1280
msgid "Select Interval"
msgstr "간격을 선택하세요. "

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1294
msgid "One-time update can refresh only 10 products for one cycle."
msgstr "한 번 업데이트시, 10개의 상품을 새로 변경합니다. "

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1461 core/init.php:494
#: core/request.php:225 core/request.php:307 core/request.php:465
#: core/tmpl.review.php:15
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:213
msgid "Selective Import"
msgstr "선택해서 가져오기"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:214
msgid "Find and select particular products to import"
msgstr "특정 상품을 선택해서 가져오기"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:221
msgid "Scheduled Import"
msgstr "가져오기 예약"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:222
msgid "Using this module the system will automatically import and update products on your site according  to given parameters"
msgstr "이 모듈을 사용하면 주어진 매개변수에 따라 시스템이 상품을 자동으로 가져오고 업데이트 하게 됩니다. "

#: core/class.AliExpress.Settings.php:702
msgid "Total Number of Products"
msgstr "총 상품수"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:708
msgid "Total Products Views"
msgstr "총 상품 조회수"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:714
msgid "Total Redirected to AliExpress"
msgstr "AliExpress로 리다이렉트 된 수"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:723
msgid "How It Works"
msgstr "운영방법"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:724
msgid "Contact Us"
msgstr "고객센터"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:748
msgid "Top"
msgstr "상단"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:757
msgid "Products Performances"
msgstr "상품 성과"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:759
#: core/class.AliExpress.Settings.php:974
#: core/class.AliExpress.Settings.php:1359 core/tmpl.review.php:219
msgid "Apply Filter"
msgstr "필터를 적용합니다."

#: core/class.AliExpress.Settings.php:239
msgid "The following fields are required in order to send requests to AliExpress and retrieve data about products."
msgstr "이 필드는 AliExpress에 상품에 대한 요청을 보내고 데이터를 검색하기 위해 필요합니다."

#: core/class.AliExpress.Settings.php:442
msgid "APP Key"
msgstr "어플리케이션 키 (APP Key)"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:449
msgid "Tracking ID"
msgstr "트래킹 ID (Tracking ID)"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:462
msgid "Select Method"
msgstr "방법을 선택합니다."

#: core/class.AliExpress.Settings.php:478
msgid "Select method used to request data from AliExpress and test connection"
msgstr "AliExpress에서 데이타 요청을 한 방법을 선택하고 연결을 테스트 하세요."

#: core/class.AliExpress.Settings.php:445
msgid "Test Connection"
msgstr "연결 테스트"

#: core/class.AliExpress.Request2.php:380
msgid "Page size input parameter error"
msgstr "페이지 사이즈 입력 변수 에러"

#: core/class.AliExpress.Request2.php:381
msgid "Sort input parameter error"
msgstr "분류 입력 변수 에러"

#: core/class.AliExpress.Request2.php:382
msgid "Credit Score input parameter error"
msgstr "신용평점 입력 변수 에러"

#: core/class.AliExpress.Request2.php:402
msgid "Product ID input parameter error"
msgstr "상품 ID 입력 변수 에러"

#: core/class.AliExpress.Request2.php:423
msgid "URL input parameter error or beyond the maximum number of the URLs"
msgstr "URL 입력 변수 에러 또는 최대 URL 입력개수를 초과하였습니다. "

#: core/class.AliExpress.Settings.php:202
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:203
msgid "This displays the current information about your online store"
msgstr "온라인 상점에 대한 현재 정보를 표시합니다."

#: core/class.AliExpress.Settings.php:1414
msgid "Configuration"
msgstr "환경설정"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:208
msgid "Import Products"
msgstr "상품 가져오기"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:217
msgid "Bulk Import"
msgstr "대량으로 가져오기"

#: core/class.AliExpress.Request2.php:369
#: core/class.AliExpress.Request2.php:399
#: core/class.AliExpress.Request2.php:419
msgid "API name space input parameter error"
msgstr "API name 스페이스 입력 변수 에러"

#: core/class.AliExpress.Request2.php:370
#: core/class.AliExpress.Request2.php:400
#: core/class.AliExpress.Request2.php:420
msgid "API name input parameter error"
msgstr "API name 입력 변수 에러"

#: core/class.AliExpress.Request2.php:371
#: core/class.AliExpress.Request2.php:401
#: core/class.AliExpress.Request2.php:421
msgid "Fields input parameter error"
msgstr "필드 입력 변수 에러"

#: core/class.AliExpress.Request2.php:372
msgid "Keyword input parameter error"
msgstr "키워드 입력 변수 에러"

#: core/class.AliExpress.Request2.php:373
msgid "Category ID input parameter error"
msgstr "Category ID 입력 변수 에러"

#: core/class.AliExpress.Request2.php:374
#: core/class.AliExpress.Request2.php:422
msgid "Tracking ID input parameter error"
msgstr "Tracking ID 입력 변수 에러"

#: core/class.AliExpress.Request2.php:375
msgid "Commission rate input parameter error"
msgstr "커미션 비율 입력 변수 에러"

#: core/class.AliExpress.Request2.php:376
msgid "Original Price input parameter error"
msgstr "원가격 입력 변수 에러"

#: core/class.AliExpress.Request2.php:377
msgid "Discount input parameter error"
msgstr "할인가격 입력 변수 에러"

#: core/class.AliExpress.Request2.php:378
msgid "Volume input parameter error"
msgstr "볼륨 입력 변수 에러"

#: core/class.AliExpress.Request2.php:379
msgid "Page number input parameter error"
msgstr "페이지번호 입력 변수 에러"

#: core/class.AliExpress.Request2.php:83 core/class.AliExpress.Request2.php:107
#: core/class.AliExpress.Request2.php:131
msgid "Error code is: "
msgstr "에러코드:"

#: core/class.AliExpress.Request2.php:88 core/class.AliExpress.Request2.php:112
#: core/class.AliExpress.Request2.php:136
msgid "Error, please try again"
msgstr "에러가 발생했습니다. 다시 시도해주세요."

#: core/class.AliExpress.Request2.php:207
#: core/class.AliExpress.Settings.php:1676
msgid "Not found"
msgstr "찾을 수 없습니다."

#: core/class.AliExpress.Request2.php:363
#: core/class.AliExpress.Request2.php:393
#: core/class.AliExpress.Request2.php:413
msgid "Call succeeds"
msgstr "불러오는데 성공했습니다. "

#: core/class.AliExpress.Request2.php:364
#: core/class.AliExpress.Request2.php:394
#: core/class.AliExpress.Request2.php:414
msgid "System Error"
msgstr "시스템 에러"

#: core/class.AliExpress.Request2.php:365
#: core/class.AliExpress.Request2.php:395
#: core/class.AliExpress.Request2.php:415
msgid "Unauthorized transfer request"
msgstr "허가되지 않은 전송 요청입니다."

#: core/class.AliExpress.Request2.php:366
#: core/class.AliExpress.Request2.php:396
#: core/class.AliExpress.Request2.php:416
msgid "Required parameters"
msgstr "요청된 변수"

#: core/class.AliExpress.Request2.php:367
#: core/class.AliExpress.Request2.php:397
#: core/class.AliExpress.Request2.php:417
msgid "Invalid protocol format"
msgstr "사용불가한 프로토콜 포맷입니다"

#: core/class.AliExpress.Request2.php:368
#: core/class.AliExpress.Request2.php:398
#: core/class.AliExpress.Request2.php:418
msgid "API version input parameter error"
msgstr "API 버전 입력 변수 에러"

#: core/class.AliExpress.insertAPI.php:59
#: core/class.AliExpress.insertAPI.php:79
#: core/class.AliExpress.insertAPI.php:101
#: core/class.AliExpress.insertAPI.php:128
msgid "API Keys not found"
msgstr "API Keys를 찾을 수 없습니다."

#: core/class.AliExpress.insertAPI.php:437
msgid "Step 1. Method:"
msgstr "Step 1. 방법:"

#: core/class.AliExpress.insertAPI.php:447
#: core/class.AliExpress.insertAPI.php:465
#: core/class.AliExpress.insertAPI.php:481
msgid "the test is successful"
msgstr "테스트가 성공했습니다."

#: core/class.AliExpress.insertAPI.php:453
msgid "Step 2. Method:"
msgstr "Step 2. 방법:"

#: core/class.AliExpress.insertAPI.php:456
#: core/class.AliExpress.insertAPI.php:475
msgid "Can not be tested!"
msgstr "테스트를 할 수 없습니다."

#: core/class.AliExpress.insertAPI.php:472
msgid "Step 3. Method:"
msgstr "Step 3. 방법:"

#: core/class.AliExpress.Request2.php:61
msgid "Could not connect to AliExpress"
msgstr "AliExpress에 연결할 수 없습니다."

#: core/class.AliExpress.AdminTpl.php:93
msgid "License"
msgstr "라이센스"

#: core/class.AliExpress.AdminTpl.php:94
msgid "Enter your License Key to activate the Plugin."
msgstr "플러그인을 활성화하기 위해 라이센스키를 입력하세요"

#: core/class.AliExpress.AdminTpl.php:103
msgid "License key"
msgstr "라이센스키"

#: core/class.AliExpress.AdminTpl.php:110
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:910
#: core/class.AliExpress.Settings.php:1213 core/tmpl.review.php:170
msgid "Select Category"
msgstr "카테고리 선택"

#: core/class.AliExpress.Settings.php:368
#: core/class.AliExpress.Settings.php:526
#: core/class.AliExpress.Settings.php:683
msgid "Save Changes"
msgstr "변경된 내용을 저장합니다."